太子警察遊樂會汽油彈案 16歲被告還押逾半個月後 獲高院批准保釋

#高等法院第一庭
#張慧玲法官
#20201201太子 #申請保釋

羅(16)🛑已還押逾14日

控罪：縱火
第200章 《刑事罪行條例》 第60(1)及60(3)條
被控於2020年12月1日，在九龍深水埗西洋菜北街430號警察體育遊樂會停車場，無合法辯解而用火損壞屬於香港警務處的警察貨車，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞。

背景：2020年12月1號凌晨1時13分，於西洋菜北街近白楊街一邊，有人向警察體育遊樂會投擲９枚汽油彈，以致一輛警方貨車受損毀。３人於12月18日以縱火罪被捕；12月19日首次提堂，控方指因12月23日３人須作列隊認人手續，保釋申請被 #羅德泉主任裁判官 拒絕，交警方羈押；12月24日再提堂，保釋申請再被 #嚴舜儀主任裁判官 拒絕，還押至今。

#郭璟憲大律師 代表申請人呈上３封信：(1)教會何傳道、(2) 幾位副校長、班主任、老師、(3)註校社工

✅保釋批准✅
保釋條件如下：
擔保金50,000
父或母作人事擔保50,000
不得離港
交出所有旅遊證件
在報稱地址居住
每週報到３次
宵禁令2200至0700
不得直接或間接接觸控方證人

手足

有得保

副校總算有人性

至少可以出黎休息下

羅狗同嚴狗

佢幾時17歲

張官搞乜